大埔靈糧堂劉梅軒中學一名中六學生初步確診

大埔靈糧堂劉梅軒中學一名中六學生初步確診

大埔靈糧堂劉梅軒中學一名中六學生初步確診新型肺炎。

校方在網頁表示，下午收到該名學生通知初步確診，而該學生最後回校上課為昨日，亦有參與昨日下午的補課。

校方說已啟動緊急事故應變小組，即時開會商討各項跟進，並等待教育局及衞生防護中心的正式通知及具體建議。

🐤

好快中學都停課

之後又可以強制檢測啊嘛

1cm
》》

呢間聽都未聽過

band3

靈堂中學